cut線專搵的士佬cut 揮手區

唔洗比面
燈都唔洗打 話cut就cut
有時cut中d勁少氣既的士佬
見到佢地嬲嬲豬 想抽頭 再篤佢油
真係好正

佢上客話停就停
對面線有客 話u就u
有冇理撚過其他車感受
的士佬咁撚閪 真係唔洗比面

的士佬都有好人既

成日都有的士佬讓我
反而揸benz tesla R佛就多仆街
中港牌就99%狗撚

有好人
20個有1個左右啦
benz tesla 未係最衰
咩牌子唔講啦 一陣世界大戰

貴車或者大車通常會讓

比開7人車同的士篤油 仆佢個街

整架大牛你都讓啦

點解我睇到 cut有線
diu

cut的士咪盞搵自己笨柒
d撚樣篤油你都輸晒啦

相反，見到的士狗中港牌cut線就一定唔讓

當然要穩陣至去馬
搵的士黎cut ok 啊，排隊時的士前面一定留到好多位方便自己隨時走

啲的士佬成日以為自己架車好快想篤人油
即刻比大油㩒撚住佢黎cut

咁緊係夠位先cut啦

上客都話搵生意,屌佢老味落客都唔挨埋一邊停正路中心

所以唔洗比面架
cut的士佬好過cut一般巿民啦

琴晚比的士佬撞 佢輸硬 有排玩

成日比的士狗篤油真係仆佢個街無隻係人

仲未有的士佬比負評

正皮放題

唔敢CUT佢地呀,班撚樣實篤油,撞埋黎隨時我輸
不過佢地想CUT我就會頂死佢地囉

tesla 已經代替左的士佬

不嬲都話的士佬無一個值得可憐

我都係逢見到的士佬例牌唔會讓佢
有次見過個pk，荃灣路往九龍，行到荃青交匯處上面) ，返工時間呢個位例牌要排隊，本身有架紅的跟尾，條pk特登cut慢線再想涉入我前面，我即刻篤油再長呠9佢，死死地氣又係要跟返我後面。

返到去睇返尾cam, 見到行慢線個泥佬望到成件事就喺到笑鳩佢